唔好俾人帶風向！！！！

我知大家好激動
你地冷靜諗下
諗下邊個係幕後黑手
邊個想轉焦點
邊個今晚開左幾十槍
邊個想義士中槍無人知

唔好俾人分散注意力係黑社會同牛屎佬
呢個係共產黨最鐘意用既人民打人民

牛屎同黑一定要清算
但係槍口對準邊個大家要清楚

屌 兩邊都要對準 講完

所有都要清算
唔洗理乜野風向